【今日玩人類】黎明死線 DBD Twitch 直播

Yo 連登玩開Dead By Daylight既玩家
今個星期6晚上11點 瀨屎家族 直播 黎明死線 DBD 之
【今日玩人類儲血點】

如果你地對DBD玩人類/鬼有咩問題,歡迎提問,你問我答